# Readme

Страницу можно открыть двумя способами:

  - Просто открыть html файл, лежащий в **/public**
  - Старт NodeJs сервера
  
Проблема в том, что **iframe** с видео ютуба не хочет открывать видео из статики, нужен сервер.
Т.е. открыв страницу первым способом - все отрисуется, но ютуб выдаст **Video is unavailable**

### Запуск сервера

*На машине должен быть установлен NodeJs.*
В корне проекта в консоли прописать:

```sh
$ npm install
$ npm run start
```
После успешного старта сервера открыть страницу

```sh
http://localhost:8080
```